# SCHS.id

Apliakasi Schools Smart  

## Goal :

1. Memudahkan Koordinasi Guru Skolah Dan Murid


## Licence 

- You Have Permission You Can Edit , Tapi Kalau Di Jual Izin!


## Cara Setup :

1. Wajib Tau Basic Laravel.
2. copas .env.example jadi .env
3. Monggo Sesuaikan  Databse di .env bagian :
    ```

        DB_CONNECTION=mysql
        DB_HOST=127.0.0.1
        DB_PORT=3306
        DB_DATABASE=db_schs
        DB_USERNAME=root
        DB_PASSWORD=

    ```

3. Jalankan `composer update`

3. Jalankan `php artisan key:generate`

4. Jalankan `php artisan app:install`

4. Jalankan `php artisan serve`

4. GOOD LUCK HAVE FUN !



